千其唔好激嬲中共呀

佢地會嬲嬲豬架